覺唔覺d 廢老好中意企係出入口度？

頭先跟住個阿婆出商場門口
點知佢出到門口企係度好似思考人生咁
差d 撞到佢

尋日係街市門口又係
阿公阿婆企係門口討論買齊送未
阻撚住後面d 人

平時搭地鐵又係
係扶手電梯口企係度又唔落

究竟佢地有冇諗過自己好撚阻

一鳩撞過去

樓主講得好